萊比錫成班不死身？

11個foul 一張牌都無

有球一野踩落去都無事

球證係red bull 股東，冇計

日日飲redbull

球證怕比Red Bull制裁以後無得飲 好驚

想睇萊比錫班人同屁馬包皮天使隻揪

一定唔夠佢哋打

petroleum daddy會保佢地

我又唔覺得話阿特蘭大勁得過RB喎

Rb班友咁跑得
想睇佢地同包皮跑

講緊隻揪

12碼唔比紅

茅撚過下體會

有得射12m就冇全餐

啱啱放監？冇左全餐好撚耐啦

全部飲咗10罐red bull

個個10對翼

其實仲有全餐 不過呢球向波剷所以畀黃

點會冇

professional foul

下？你傻架？普通十二碼冇撚左全餐啦喎 你收山腳就紅

仲坐緊監？

球例跟本冇廢除過全餐

咁咪即係仲有全餐呢樣野囉

樓上話有十二碼就冇紅根本唔係咁

廢話 我喺禁區一拳打撚柒你會唔會唔紅啊 宜家講緊dogso冇全餐啊

0:12起，雷斯個下又叫不叫收山腳